一人一個 同老豆老母最深刻既回憶

我3歲老豆老母離左婚
老豆移居內地 甚少見面
係小一既時侯 佢帶左我返去同佢渡過一個長假期
佢介紹左佢新女朋友比我識
仲記得岩岩見面果陣我好怕羞面紅
唔敢講野 因為隱約記得佢好靚 好有氣質

因為老豆要返工 所以由佢負責湊我
果陣我唔識講普通話 佢又唔識廣東話
雞同鴨講 我大概估到佢問我想食d咩
於是我劃左幅餐蛋麵比佢睇 然後佢好開心咁笑一笑
呢種感覺真係好神奇

又有一日佢又同埋佢朋友(都係好靚)一齊帶我去
公園玩, 我玩到好攰然後挨落佢膊頭到
佢又好似真係當我係仔咁摸我個頭
果刻我真係以為自己有返個老母

又有一晚因為我細個好怕黑，我唔敢自己一間房訓
我流哂馬尿求老豆比我同佢地一齊訓
我仲識得搞下氣氛 同佢女朋友講左句
不如你做我媽咪啦 佢笑到見牙唔見眼
但我記得老豆講左句"痴線!"

遺憾既係 長假期完結後
我正正要離開時，我係老豆架車到望返轉頭
見到佢喊哂口 又不斷求我老豆比我留低
又因為我同老豆嗌交 睇得出佢真係好唔捨得
大個左 我先知道 原來幸福真係唔係必然
亦都證實我父母緣份淺薄

亦注定我呢世都係個孤兒仔。

最後你後母點

以為扑埋後母

果陣得小一 扯旗都未識啦ching

唔係後母 佢地只係維持左一段好短暫既男女朋友
只係我天真以為我真係有返個第二個老母

老母幾次拎菜刀追我，仲斬爆我個房門
原因：佢老公外遇